{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073312?place[place_type]=GID&place[gid]=1073312&place[latitude]=36.7097100099&place[longitude]=129.4687556091&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 아침햇살펜션"
    },
    "text": "朝日ペンションへようこそ。 ここは四季折々の休養地として知られており、森林浴、海水浴、温泉浴など様々な休養活動を楽しむことができます。 ペンションは一軒家となっており、住所は客室によって異なりますので、ご確認ください。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できず、人数が追加される場合には予約前にペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しの理由にはなりません。 入室および退室時間、客室および周辺施設を利用する場合、損害賠償の責任を持ち、魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、喫煙は特定の場所でのみ許可されます。 また、他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、高声は控えなければならず、二重予約が発生することがありますので、ご予約の際にはご注意ください。 バーベキューパーティーは個別に予約可能であり、安全と火災予防のために注意事項をよく守らなければなりません。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には白岩温泉、聖流窟、仏影寺などの観光地があります。 それぞれの客室は様々な特徴と人数で構成されており、IPTV/WiFiを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室しなければならない時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合には予約前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客のために注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、高声は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは予約できますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは個別に予約可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には白岩温泉、聖流窟、仏影寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 371
    }
}